FIFA 18 ULTIMATE TEAM 討論區 (25)

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

1001 左

我係電話 係咪又有機會出IF

換中堅先
雲迪克 拜利

有冇人用41212個中埸勁空?想打防反邊個陣最好? 雙ST

想打下機姐
第一場sb輸4球遠射
第二場比電腦補射入兩球
之後射12碼射左14輪

最後輸埋

今日係咁先

上星期出完 邊會咁快SIF

休息下啦...

想問下德甲cam最好係咪梅拿？

而家電腦改撚左
遠射成日入 根本佢想贏你無得守

打完兩場攰過番工
真係抖下算

點解人地控制到d逼搶咁快咁貼身
我就防到成pat屎咁
粒右菇成日都轉唔到我想要嗰個
係咪應該上youtube睇防守教學

打sb一係較易個難度
贏多幾粒好過

有無巴打玩開德甲/德國？
中場cm 用緊一隻castro 另一隻諗緊用乜好
用緊goretka 但H/H WR 成日鳩走 迫左隻攻中落中場
有無推介

巴打們 我本身自己鐘意西甲 但發覺隊波要再upgrade 已經係c7 bale依類貴人 我嘅資金夠我換下面隊英意 你哋點睇 換唔換好

斷線贏波法究竟係點
遇到可唔可以report 搞到佢被ban?

Keita or Tolisso性價比之選

打得多估到人傳去邊

keita H/M 會唔會鳩衝 ?
另外一隊法甲法國mix 有 tolisso, 一係要多隻法甲/法國換

意甲 442
係唔係用兩隻cm好過兩隻翼

好似無乜人用翼

41212

我唔用翼唔識踢

想玩法國佬
個陣咁樣左右路會唔會變放題
法國無咩左右閘特別勁

我英超都用開翼
但係卡利祖同if艾沙拉維都好似唔勁

放260萬 ps4

意甲玩41212好勁
閘會衝上嚟，所以閘嘅體力好緊要

用緊kampl 好正點

嘩 英超隊真係貴
課百幾先咁樣
咁睇德甲隊性愛比真係好高

我偏愛arangiz 同kruse

新手求問英超隊點樣課100幾就砌到咁 \
我課左300幾都未買到呢堆人 第一次玩UT

打足45場sb

Kampl 開game 冇耐用
有場太膠累輸波
之後qs 左

1隊cm zuber tolisso 兩隻黑卡
2隊cm juno keita

thanks 巴打
咁要儲下錢先

Who is juno

直接換個442好過
你打鑽石陣個中場太多人都曬左兩個翼

屌你老母EA打sb都有handicap, 我打精選隊伍打semi pro咋，仆你個街我搶人波就好似個個張開哂力場咁，L2 又好X又好全部一齊護送佢入禁區射埋，佢班icon埋黎就直頭個波好似識自動落佢隻腳
喂大佬，你想我課金你直接講呀，你出包保低全閃金$200 我即刻磅水啦
我打semi pro咋，我放工想輕鬆下咋
仆街啦EA

我Salah 打咗1X場仲衰過用禾仔...

Wa 隻aranguiz if版好癲

d人落後就lag9人
好燥

0 課新手想問下呢個陣有冇咩可以改善？
黎緊想換左隻左閘同攻中，有冇咩好用既可以推薦下，又或者其他位邊d 可以執下

我頭先打呢隊（pro)
都抱住唔會贏既心態打
點知有d運掌場領先佢兩粒
我知道無論點都唔可以畀班屈機電腦攻
所以成個下半場都盡量控住個波搵機會
最後控控下就完左場

佢隻大哨完全mark唔到, 任佢舞.....

係
有球佢射高左
我知係ea讓緊我

有無人試過呢個objective？
要用成7500 coins買球員，唔知做完有咩獎勵....
好驚做完得幾百coins收返....

買隻qs if 咪得lor

我估衰極都有個cheap包你開下
Consumable 之類

今日下午試咗派500coins

買卡唔包技術架 唔好再呻
認命啦

隊波一路換勁球員就越廢
打SB下下比銅卡爆過,撞到飛起
依家買左7隻46銅卡放後備,RATING由83壓到77
最多食FITNESS卡同佢打

有冇巴打試過對電腦壓星有用?
xbox冇金會員,只打單機

攞BS 派d錢 入左隻shadow if 木耳
睇能力覺得冇乜野 玩一場sb 就明大家點解係咁吹奏佢

新手想問邊隻係木耳？

mooy

想知 Hero基佬打cam有無伊巴哥種感覺

屌那星
換左西甲隊
都仲係輸比sony 屌

無啦啦抽到個徵召coin 想請問下徵召玩單人定線上好?
d獎品邊個正d?

終於買左第一隻icon

唔是花名黎

意甲前鋒應該換if icardi定手機好
手機個價好似無啦啦高左好多

第一日打wl資格好似易d

有信心咪多人
多人d獎品正d

買左佢放cdm用
passing勁到
又夠硬
係m/m爭咁d

右上角
有愛

真愛
All in 左

想做隻icon雷哥，定係用d錢買迪布尼好過

依家halloween做平好多
岩岩十萬就做左86 85

Rui costa is everywhere

未試過7500 隨機抽？

巴打可唔可以比個陣黎參考下？

想問德甲巴打隻keita會食咩style card？同埋好唔好用？

手揸250k cash, 等埋星期五WL派彩加下星期一SB派彩應該夠買dybala(如果個價唔係升得太誇張)，all in dybala換走Gomes好定打包咸錫加尼恩高蘭？咸錫換gomes, 尼恩換bona
細佬打法係小組中路入楔加間唔中兩閘上嚟落底出波，而家主要覺得gomes係夠快夠靈活，但埋門嗰下真係要撞手神，反而中前場牌面最弱嘅bona又不過不失，用落冇乜大問題仲偶然有波入，最緊要佢體力夠防守可以㩒實跑制迫足全場，所以十五十六唔知點好，有冇手足比下意見

我對嗰隻大哨都係咁 兩位巴打遇到既我全部都遇到
我都試過控住小心d傳，但係我一傳得距離長小小就即刻傳錯位，明明平時打pro都唔係咁

紐迷？

呢家埋單幾錢

開包d 動畫真係每次都令人好激動

打sb去到後段咁覺會吹電腦犯規
但啲動作完全係mma黎

第一次玩WL就撞到啲咁既隊
Head 3-1 比佢屈Rui Costa 4-4輸pen

咩事

上面位爸打不如打多起碼廿場先再比食評!

呢隻嘢攻不銳守不穩,攻守走位差,埋門一腳差
打one-two打到十九幾次單刀先入一球
兩萬蚊都冇係有原因!

呢d 隊已經算係正正常常啦啵

唔知係咪過咗某個鐘數就打唔到，聽日更新完球隊打咗先

終於草夠錢買左mane
想問我下一步應該upgrade邊個位好d?
另外想問silva再upgrade係咪就係eriksen kdb? 以前用開mata成日都可以用佢後上入波，自從轉左silva感覺佢做唔到我想要既野，可能我唔太識用
但係最好笑係當我連續2次想賣走silva, 佢都即刻好似上左身咁，又助攻又入波

望住自己個陣一張黑卡都無
之後比佢瘋狂逼搶 完全適應唔到
睇黎要磨練多啲

Hw ozil係咪依嫁放先 我怕遲下10萬都無

附上比佢反cup新手陣一張

呢d 過渡卡唔好哂style 啦

好悶呀...又冇新sbc

早d訓
見無新sbc我都訓

老老豆豆700 達米安仲好用過10000Rose

下下完封美斯 反而Rose得173 人地一個L1+三角已經含撚

唔算好痴線
再顛d都仲有

終於搞掂

呢度大把巴打個陣癲過佢

今年真係唔搞scream card

你個陣都好勁啦其實，但點解今集咁多人都用4231
都係覺得4321最好

Switch icon Rui Costa 得loan 20次
想玩下icon都唔畀

咁都無sbc 整tradeable scream 諗住尋日無正日實有啦掛 定係要歐洲正日零晨先有

純粹覺得岩自己用
猜又得 急攻又得
btw Gueye可以upgrad做咩

黑爆炸

等多佢一日
手頭上個幾張bender等crap

意甲右閘用羅馬定係祖記好
數值同價錢羅馬個人係勁啲
但身高同力量就祖勁
有冇巴打有用後感

其實你個陣同佢個陣除左雷哥都係差唔多 btw你應該玩緊係資格賽？遲下正賽仲多痴線佬 場場c7古烈治

有冇巴打可以分享Rui Costa sbc scream 卡攻略？

本身 4231
今晚試下轉左 41212 2 打
發覺用落好好
塞晒d人係中間
彈彈波又爽
守波又爽

Tolisso

IF Zuber

輕輕一推

之前1點出 唔知轉左冬令會唔會2點出

86無cap
85大約係咁

86都係多幾張85同埋用多張scream

首選係bender (s), crouch, Sturridge 呢幾張最平

你地做乜9....
歐洲而家已經係冬令,過多廿幾分鐘先UK 6PM

賣Higgy
今集用過最辣殺嘅人,冇之一

搭單一問，德甲有咩LB好用？

Watson

個人用緊wendell幾唔錯 不過要upgrade已經係alaba

有差不多300k
儲錢入dybala 打前鋒定執好條後防

我覺得forsberg都好好用有左右腳 又傳到波 最緊要有遠射 muller我當佢係st用

西瓜？但我用落覺得好勁喎，幾乎起親腳都覺得佢會入，頭鎚遠射又得，最癲係有次角球開出近柱第一時間車身窩利，完場睇返重播都覺得cls

同我個情況好似 咁應該唔駛諗一定係dybala

用咗幾錢

係，用落玩得開心好多

不如用黎換mertens好過，淨返啲錢仲可以換返基亞連尼+sandro

垃圾sbc

想問下每日同每週目標係個個一樣定random?

完 入撚左20張蟹貨 諗住有得執

出咗新matchup啦咩？

我入撚左20張scream

諗住有sbc 高賣返出去

唉。。。

on9 炒冷飯

alaba太貴買唔起

啲萬聖節卡升左啲數值幾時會變返正常？

舒姆沙

中過次伏
唔再玩scream untrade sbc

打SB搏到12碼點先可以入？十球撲到七八球
電腦d龍門柱係咪粗d？每場波都中最少2次柱

禁大力少少臨射轉角度，地波多數救到， ea要你輸，你點勁都無用

Sane無啦啦又升

我都等緊scream跌 做淨85 86

邊係無啦啦 下期有機會if

會有咩影響
利申 新手ut玩家

洗左幾千蚊好彩換返張迪路菲奧返黎

死因係咩

黑卡bakambu食張Hunter，一射就入咁濟

Rw位要10 chem

好似11月1號 琴日第一次入game有講

今日已經第3次回傅之後龍門按x制傅左比電腦再空龍射入
明明左右都有中堅 梗係傅比中間件敵人

意甲d人係咁升
我見d比較平既仲係咁比人buy now

幫你執埋
ST muriel
RW quaresma
CB denswil
GK casillas/begovic
升埋loyalty就搞掂

有sbc

唔該哂巴打

多謝尋日講scream player做icon任果位巴打，終於可以拎到隻奧華馬斯
我因為佢先做左阿狗

有冇巴打比d意見

有冇巴打玩意甲 用過nainggolan同 dybala 邊隻實用d 資金不足 只可以二選一

Silva真心唔太好用 頭先先放左佢 見高左少少即放

nainggolan

想問問呢隻基佬有冇用後感？
[img]圖片網址 [/img]

[quote]想問問呢隻基佬有冇用後感？

唔同類型黎架wo

自己用下啦
人人手感唔同
好多巴打都鍾意快前鋒
唔通我地一句話唔好你就真係唔試咩

MM sbc唔係今日update咩，做咩又變左垃圾HW untrade sbc

中撚過一次伏，唔會再中第2次

英超lukaku 求食評

星期二凌晨一點updates

呢隻正野黎

我就唔信唔出個tradable

oh, 膠左

做黎拎去做icon不知幾爽

但過完萬聖真係出過tradeable都無肉食

幾好用 我隊team top scorer 有身位 射術
最勁係個頭 成闈角球靠佢屈近柱
雖然佢幾快 但唔好expect 佢可以過到人

都係set佢做柱中？ 搵佢搭耶蘇

我搵佢食hunter 唔食hawk(放棄jumping/strength) 發現幾好 加速爆甩人

scream係咪真係唔出換人sbc嫁喇

If otamendi 定bailly

都31號啦 照計要出已經出咗

換邊隻cb？

Icon84以上3個終於砌好
今日83rating以上無端端貴左
好彩尋日買定左80%既球員
但都使多左30-50k

唉 仆街EA 棄game算

課撚左5000蚊 未出過好野

依加又搞到我成手蟹貨

尋日派SB中
一開見法國防中車仔都唔敢開心住
之前馬體會法國前鋒開心得太早

另一包中

唔好 我見其他巴打甘易中好野
我都係第一次中隻過二十萬

個個人隊意甲隊都係用呢d人
個個都係煩換大巴拿定尼恩高蘭

我應該會換左dybala先因為佢有signature celebration

一定係戴巴拿

岩岩用左4場
5助攻1入球
佢同隻cam耶穌仔好夾 基佬做點 耶穌仔做插入
萬試萬靈

食finisher
heading accuracy 99
jump 99
strength 99
本身仲192 cm

但我攻中用咸錫又好好用

我都入左，同拿卡錫迪夾，勁正

我都試過馬體會法國前鋒
不過甘美路都算係咁

意大利

龍門

貝連...

bakayoko都唔會有board啦

相容性如何?? 玩開咩陣??

唔知點解隊波愈踢愈唔順 sb2連敗

諗緊hunter/finisher/deadeye 好

點加Pac都係慢 唔好用hunter

今日全部英超卡都脤價

咩原因

有冇人試過張萬聖節Kovacic，89能力值先五萬左右

過埋今日會跌返

我都唔知

點簡？

30k 可以補強咩位好

Dybala 可以搵Gomez Mertens 頂住先
但尼高唔覺有邊隻中場頂到佢

wl 係咪星期四下晝2點派？

葡萄牙...LW...NANI

不如第一頁寫埋SB,WL派彩時間喇

攪到我心郁郁想入手試下...手上有隻黑JESUS...打41212, 試左好多隻(平野)都麻麻...如MORATA...ANTONIO...

中過兩次德國中堅

收20萬Coins

same sule

信我，戴巴拿攻中 你會知道咩係兩個世界

我想問一下各位, 有冇一啲賺錢快少少嘅方法, 每日最多淨係可以賺到3,40k, 有排都未夠買啲勁人

得三萬幾
all唔all買隻英超中堅好
定儲多少少先
場場兩隻中堅係咁俾人中出失到灰

如果你攻強守弱就買中堅再買龍
如果你攻守都唔掂都係買中堅先

你不如咪撚答

儲夠四萬買 Vertonghen 同 Van Dijk

課金最快

我覺得後衛幾勁都無用，ea要你失波，你就要失，
所以寧願買前好過

入火坑

買左張IF 漢丹
今晚返去試下係唔係咁勁先

我都買左 86.5k

係咪要幫佢帶套和勁

用緊IF牛油安想upgrade
見到普金DDG都要220K
請問抵唔抵換?

我被人抬價抬到上93K

迪基亞救全家
有買貴無買錯

我果張係BASIC...
試用一段時間先再睇下轉唔轉Glove

咪就係，日炒夜炒一日先得三、四萬，課金好過日日都浪費晒啲時間

我尋晚買

我淨係識左呢隻

依張野我估佢唔到會升...
星期日買80k左右有交易

真心 好多人話施古臣 打攻中好好用
但佢完全做唔到我用馬達果種後上 入波 入攝 同比波

所以真係要睇自已既打法 同埋個球員係唔係自已想要既類型

真係要自已試過先知

睇錯以為佢問買唔買中堅 不過又關你撚事咩 你又唔撚答佢

有無人用過88 rio?
bailly好定rio好？
拍ramos

想請問英超有無防中介紹，用緊41212，其實我見防中係前場猜猜下都好多機會可以遠射，如果我用緊POGBA應該射左好多野，可惜我係用緊高耶迪，100K BUDGET

應該會再上 尋晚有人清一色bid哂88k 89k咁見到
6,7隻

每日有3,40K 仲想點....

19萬幾入咗紐亞
好肉赤
希望有買貴無買錯

果然平時低位入定堆平既82 83 84 一到呢d位就執唔少
賣左30隻起碼賺6 7萬

我長年都連外國server,同舊年臨尾一樣，有冇人都係咁?搵ea 啲撚樣講又水9我

好野黎

尋晚開始清曬d普金，今日個transfer list 係咁話 sorry an error has occurred. 是咪即係ban 春左我個market 想問要等幾耐？

2個都用過

我就係用mata起家既...
mata 好在靈活...好識現位幫波...
killer pass 好正...但係埋門真係差少少...

施古臣無上面提到既優點
但係佢勝在真係射親都有
而且走位傳波都唔錯

yaya with shadow

德國 中堅 拜仁 !!! sule

應該係暫時意甲最好龍門...
除非保方if 或者佢sif...
唔係個價應該都唔會插得好勁...

最勁係d閘又快又大隻 仲要唔洗一千

全隻game得3個人有 gk one on one
佢係其中一個

thanks 巴打，之前冒犯了

同埋我發現連外國server,玩sb都會遲鈍
一路以為今集難玩，,點知頭先死試比我連到亞洲, 傳奇都打得贏,我屌ea老母

4231用緊gomez mertens當翼

大部份totw都升緊

我自已覺得後者走位 傳波 射波都唔掂

用左10場都無 就果斷賣走 幫我射走唒D機會
但平時馬達響袋咁制

所以只可以講 我自已唔岩用...

終於做完

我無留意我UT連左去邊
但pro club 就個個區域都話不建議..同上年季尾一樣...

開門果下....幾好feel....通常之後就diu

ps4 收50萬coins tg: ajj18

有gk one on one

Ddg 同古圖 其實分別大唔大 依家用緊巴禾係咁比人中出

尋日中鉛 到而家都未解到 咩料

應該夠用架啦 下一步要買if bonucci 有冇用過？

拎左舊錢做雷哥 做到一半見堆83 84 升左兩三倍價
想中途轉返target Dybala
差唔多價兩隻點揀好

就係果度, ut無得睇連去邊

icon唔把握呢幾日scream卡做等咩
我慳左成十萬有多

邦老師買IF過
佢果張係OTW黎...
睇AC MILAN 個頹勢...
佢今年都應該無咩機會IF
如果單計普金...佢數值上麻麻地...係得Passing 比其他CB 勁...
但係你會唔會用個CB 鳩斬去前場丫？
如果唔會...不如買其他人好過啦

我尋晚有場SB 都有delay 痴撚線

見個價跌左 終於忍唔住入左隻豬sir

CDM推前後面好易放題
我通常Set Stay back when attack

所以用梗拿玻理黑鳩
純粹右閘唔知點算
中場冇錢買naigoolan 諗緊if broNzovic 代唔代 joao mario好

POGBA，很想要啊

最撚慘出腳慢半拍

我都係 中間隻CM 一定set 唔比佢上黎

用緊 If Bronzovic ...好野黎 ，用佢打cam後上入好多波..又唔太貴

我昨晚都賣左Manolas 轉 Koulibaly
d 數值同specialties 真係j到出血

Aerial Threat
Tackler
Tactician
Strength
Complete Defender

咁都係4-5k

右閘我用 Lichtsteiner 食shadow
勉勉強強夠速度...但守波真係唔錯

我覺得佢好用過hamsik

cdm試下shadow單脾利，會有驚喜

又試下先! 多謝介紹!

搶波好似玩雜技咁，又大隻又快啲，遠射又得

出返ps menu斷線再連線
入pro club睇如果係western europe或者asia咁wl就應該4/5格
我有時都要試試十幾次先入到

佢D數值都幾平均喎

估唔到佢都搶得下?

想問下意甲巴 我張普金matuidi想上黑卡matuidi..
諗緊轉唔轉好

我westeen euro都delay
asia 同 australia 就無事

對返數值加咁少
有錢寧願換其他位

有錢咪轉
無錢咪唔好轉

PS4 ut online season 可唔可以add guest一齊玩㗎
即係兩個人用同一部機玩
以前玩電腦可以但係無ps4
而家想買ps4

好搶得，我玩442 or 4321
搶波靠佢，木耳主攻，兩條友都射到嘭嘭聲

if 多左 Tactician

任務,兩名球員包中左

WL淨係星期六先有得踢？

咁儲錢直上vieira算

我試過全部都不建議

我兩條1000m 和記果條永遠全部不建議
pccw就乜9都有機會連到

我都想要隻踢到波既，隻藥膏射波數值低到不得了

射

點先有得踢

我條1000m hkbn 就不建議
未試過條 3HK 條1000m

竟然唔是加美路

打資格賽

我搵ea 啲撚樣講水9我果下先嬲，話isp問題
我有朋友做pccw 工程師，話根本ea問題

有名你叫 撚樣啦

如果唔係winning唔生性，真係唔想貼錢買難受

年年都咁講嫁啦

有冇意甲玩家？
黎緊想買咸錫或馬杜迪
定再儲多陣錢換龍

IF HANDANOVIC

馬杜迪
用緊成隊祖

岀去打你就知個龍幾鳩屎

馬杜迪真係好好用
完全物有所值

保方好唔好用?

做呢個要用一隻icon換

同埋CB我覺得一定要用M/H

之前用黎頂lalala個位，踢到成pat屎咁
係最近換做lalala，場場佢都9分8分

咁真係個個用落都唔同...;

又係依d傳聞，搞到多仔d卡升晒lu

多仔應該炒唔起
不過呢場一定係膽

師兄，想問下邊兩場咩聯賽同叫乜名

比利時 同 意假

馬達又平又正
咁我係咪應該upgrade CDM先？ 定買閘/中堅？

應該係係Denmark wow

記錯
Sorry

哥本哈根

thank you，但係我真係揾唔到比利時果兩隊icon

ok i see

隻kagawa 比人buy now 6k

多仔冇耐之前出過

今日又有83 team rate既sbc換...順便炒起埋

做乜隻if mooy炒到咁貴

幾貴？
我平手放左

換埋nainggolan 就搞掂

De rossi好冇用

根本兩間野都係9
ea成日9連外國server，唔知個asia到底有幾廢
pxxx收咁貴出海200幾ping。。。
不過唔明點解好多巴打都無事
利申：已經由全勝上d3全輸到跌到d6

半場冇氣....我覺得普通...拉素果2隻...平靚正

好似二萬中

好唔好用 想換走卡蘇拿

點解？開頭有諗過入但見m/m所以無入到

仲有人做呢個萬聖節 未伏夠？

唔好用？儲緊錢買

Musonda+perisic
兩次加埋都係幾千

好多人話好
我自己用落真係得Long Pass 果一腳有用...
射波唔好...防守又唔好...

一諗到trade 唔到就真係唔想做...

玩英超中khedira
利申之前果個無做

萬聖節d卡
做唔做到SBC?

唔差
係慢少少
手動去主動tackle 就難d
我set 佢完全唔上
佢d 企位幾好
好多時好近接波條友/傳波路線而截到個波

幾千係你本身有卡 唔係代表幾千蚊

83 我賣返出去一張賺4千

nainggolan 同馬杜迪 邊個好用d

想問下有冇人留意WALKER個價, 係咪不嬲都係4萬幾?

但其實 pxxw 出海係香港最快

早排5-6萬添

快係ok
但係連fifa server ping好高
你試下入cmd ping

尼恩全面好多
馬度迪唔好expect佢射波
價錢都反映左邊個好d
但CDM想main防既咪馬度迪

咁多位大大知唔知?

好唔好用都求其搵隻換走卡蘇拿

可唔可以比我連返Asia server

利申 hkbx

有無人知點解係futhead做到83 rating
但入到apps又唔夠
rating係點計先岩

尼恩射波

我有FD 試過係app到唔得 開返game就submit 到

Sb送d包係咪等星期四出totw先抽會好d?

上live chat x到佢爆都係屈9 isp問題
真心希望pes做好d
ps4出need4speed都唔買 ＄1都唔想再畀ea

原來要重新入去先得
抽到德甲都算唔錯

應該係全場都見到佢
遠射同衝入禁區都好勁

60k 有咩英超攻中好用？
馬達 阿里 施古臣 定 奧燒好？
用過施華 麻麻地

真係咁差咩
我覺得佢打控球幾岩用 又幾搶得下
砌緊英超if陣 好似無乜cm揀

四萬夠入兩隻咩

試下用手機APP
WEBAPP係有D問題的

儲錢買迪布尼就一定
仲有冇咩位應該買迪布尼之前upgrade 左先

收50-70萬coins

夠啦，兩隻都係成緊萬九同兩萬，二萬一 buy now 有一堆

儲多百幾k買kdb

大家覺得呢兩日會唔會出大pack

我見最平都兩萬一二喎

馬達

儲下錢買大力臣？ 有人話好用

唔知你係要靈活攻中定邊類型攻中

好似我咁 我彈波走位 用馬達好夾 但用施古臣 同 阿里我自己都唔岩用

同埋又唔知你打法 好難定論

你依家睇梗係啦

用緊費明奴都ok

終於填到個英超個濕9 LB位

用過IF大力神同IF KDB
完全兩個level
KDB完勝

有冇人用otw既施古臣做前鋒

有得揀 緊係if kdb la 但要儲錢好耐呀嗎

諗住儲錢買icon 但做雷哥sbc 做到得返7萬

諗緊長唔長揸簡迪 紐亞 保定 基沙文呢類高價普金人 仲有sif甘美治同if梅斯達菲 有d驚等到出prime 亨利既時候跌晒價套現都唔夠做

same here
課左5000最勁得張值十萬既卡 第二已經要數到幾萬既小白 之後全部垃圾
我由fifa17開始因為搬左去外國所以開左新psn ac之後就抽極都垃圾
14開始玩ut直至16每版起手課2000已經好足夠 唯獨是呢兩版抽極得個吉
我已經決定左fifa19出時開個新psn轉下運

剛剛做完個86
出黎既pack 最高得張77既人 連今水炒scream卡都賺唔到
即刻窮到得返幾千蚊

nif kdb 囉
都ok ga

本來打4312 果時 目標儲錢買佢

宜家轉左打 4321 轉目標了

同埋 nif 大力臣同 nif kdb 都講緊差成10萬 唔係咁多人比得起

英超攻中真係要自己試 試左幾隻最岩手感反而係馬達

出高拿仙尼 if 大隻佬

4321好好用
之前打433兩翼企得太邊

用馬達不如用肥仔

巴打你個陣好正，不過係咪因爲用neuer所以用呢兩CB 我都係英超，想用neuer，不過唔想用呢兩個cb

尋晚新砌

肥西真係唔岩我用

都係果句 岩自己手感咪得囉

剛剛個4隊既sbc，通常都中得一場，所以大家唔好咁認真呀

又慢體能又差
一埋身就冇
如果想用黎攻下韋拿杜姆好佢好多

金squad fitness都賣到成千蚊
個倉有好多

韋拿杜姆好正，進攻經常自己入左禁區，轉頭防守又會在返禁區邊，如果今集唔係玩身型，佢會好好用

英超左後真係死症
煩緊點執

靴里拉same

Sandro
David ruiz
If 馬杜迪

之前用 hehe 喂你老母 同 gueye 打三中場

有無巴打升唔到lv? 上forum睇好似好多人都係
同埋 if手機/if icardi邊隻 好用d

Overmas 我仲有83 同 84 未做但係已經無哂錢

Neuer有招1ON1技，勁過De Gea

兩隻CB專登配佢 我全部CB都要求M/H
最憎見到甩波唔追番個啲
Valencia係有時成日沖前幫手12 但好少渣流灘

CDM用KANTE，其他都差唔多

中場Pogba同KDB真係英超首選
KDB唔夠錢就用冰島佬、大力神，Ozil狗也不想屌
Pogba無人代替到
剩低一個CM用Gundogan/Dembele

ST我之前用Rashford，後尾禁錯制Quick sell左就換左耶穌
純個人經驗，耶穌勁過Rashford好多
比直線佢唔係無腦跑，會識入番中線拎波再推
花式順啲，埋門成日會沖過去執雞
伊巴純粹因爲愛，夠大隻做二傳等KDB同POGBA後上

以上純個人經驗，大部分英超人都買黎試過晒
除左阿古獸

受巴打啟發 諗左個final team

有冇人有之前TG 條LINK?

盧卡古好似係3*SM
夠唔夠用

我自己都中意skill move 但佢個職責係入波 同做支點派波 所以weak foot重要d skill move lacazette算吧

古圖同迪基亞大唔大分別

我最終目標都係pogba代mooy
無$$$

41212(2) 433(2) Yaya 打防中唔掂

我隊波成立就一直用緊佢
冇乜出眾既表現 有時又搶到波
好似隱形人咁

狗也不屌

Thanks 巴打，姐係呢對CB都夠做？會唔會唔夠身位同慢？兒加用緊 van dijk 同 baily

我都係
但黎緊升級次序應該係
1. DDG
2. HEHE換普巴

收COINS PS4
30-50萬
TG: TerryKwok

if 爆炸打41212
打cm定cdm好

我之前用4321
hehe搭ramos marcelo左邊
而家hehe換petit

如果唔係連Neuer 我都會擺Bailly
但今版後衛成日發夢 所以取捨左加chem增加龍門效果
如果得一條橙線 style會加唔盡

收ps4 coins 50-60萬
Tg:

Martial同Mane我見價錢同能力都係差唔多
點解普遍多D人用martial

因為分數真係差D 雙4星同雙3星

巴打點用伊巴 好鐘意d身位高射術高既st
點好慢 點定位

因為之前mane貴到仆街 所以買左martial之後就用到依加了

各位巴打，點先可以打到weekend league?
Weekend league係咪姐係fut champion?
新手啱啱先買左Fifa 一個星期 唔識玩

有冇巴打玩開4231
你地通常set兩隻防中stay back 定 1 stay back 1 balance? 同埋你地兩隻cdm會點揀？ 英超陣唔知用咩防中好 gueye用過但真係純粹博腳

IF 木耳 好正

Cm

我用黎打CDM, 加隻H/H o既CM, 好撚好J

有冇巴打知....呢個星期WEEKLY任務....打2場Friendly 有咩獎?

cb/cm比到波佢
L2死頂等救兵上前二傳 伊巴起動慢
有位就另一隻快既ST射 冇位就back番伊巴起腳
如果都比人mark實就同對面跳下茶舞 博佢防守失敗啦
如果禁區內冇人mark/有小小空位已經可以起腳 伊巴好少渣流灘大大力轟入網
試過好多次伊巴比人禁區mark實都會180度turn起腳入網
但就冇左轟入網個種爆炸力

兩名球員包

依家一邊用緊木耳 感覺幾好
想買隻頂gueye, 見有巴打話單比利唔錯 買佢試下先

係咪上網同fd打就得? thx

藥膏有無食評?

係呀 同FD打2場就OK

單機friendly呢

諗住買黑卡梅斯達非
有無人用過算唔算正常
諗住用佢之後買紐亞

想問下ibra 頂唔頂到kdb? 食hunter

good....上次兩名球員包中左張馬斯亞

if aurier / goldwalker/ gold 華西
邊隻好啲 價錢差唔多！
btw 隻普金aurier 成日入角色 兩場都有一球
食左卡有99jumping@@

知唔知monthly wl reward 幾時派ar

用緊otw果張aurier....勁好用

點解好似無乜巴打玩4321陣

好多wo
又易砌chem

冇用過藥膏 見到佢shooting低到無淪
自己打法有時會比防中上黎射 所以放棄左

守加高波係唔錯
但攻同比波就麻麻

擺佢係CDM 唔好擺佢係CM

IF alessandrini又平又好用
大家可以買黎試下

各位巴打我應該換後防定中場先

用左幾個星期 無數據上睇出黎咁好
有錢都係轉dembele比較好

英超陣買保方做龍諗唔諗得過
ddg太貴

救遠射比較差 但都算唔錯

人地意甲撚用漢奸都唔用佢

食咩chem?

唔用 Lloris?

我食hunter, hawk都可以

古圖啦

淋緊意甲陣買唔買黎試下好

都要成90K...重有無再次一個LV既介紹?

86古烈治值唔值得買 定買86韋拉

用緊otw laca想換icon
1M樓下有咩好用？
88 shev? crespo? hernandez?
有無食評

Begovic
誠意推薦

我用緊巴禾..我唔知點解..但我用緊..比高域試下先!

我見futbin 加artist/mastro 最高分

27k 買左隻今晚試

Cech 20k，未換Neuer之前用過佢
但龍門唔慳得

個名吹奏下fifa 可能有so
eg
ilovefifa
onelifeonefifa
fifaisgreat

scream card可以留番做prime icon sbc

其實古圖同ddg用落差得遠唔遠 用hart 成日比人遠射中出

你用咩黎做cb ??

same here
最好中過伊巴 其他全部垃圾
我都換過一個PSN抽 結果一樣
但聽睇相佬講 人既一生運氣應該要平均分配

用緊cech
覺得反應好似好慢食咗CAT, 唔知有冇用

其實入咗禁區射近柱係咪大多數都救唔到
成日一傳一射就被中出

但做cdm又似太慢

食完shadow都ok, 用過就知係好野

發現上網好多人玩開玩跑online

一打全面防守佢地就唔識攻

搞到我而家一見到跑狗陣即刻泊大巴

就試一試先
但set佢唔進攻定平衡好？
我兒家個gueye就係唔進攻

我SET佢留後, 其實睇你想佢做D咩...

一陣維護?

迪羅斯好好用喎
4k價錢打出40k功效
我比佢食左加防守同phy張卡
遠射有 分波有 防守有 又撞得 雖然唔係全場走 但間中插上入波又得
中堅拎紅牌 擺佢打中堅都得
最緊要係咩 真樣夠靚仔

前幾日打online
七十幾分鐘0比0我有個十二碼
我未射對面就quit咗
但EA當無打過場比賽無比三分我
history見唔到
係咪正常

今日都冇SBC的話EA真係食撚屎

有冇西甲巴打用緊卻奧斯 ？
買咗佢返嚟都已經踢咗差不多20場，但係都仲係踢得好唔順
有冇用開嘅巴打可以講下你哋擺佢落咩陣同咩位
唔捨得賣呀

online season做乜唔比我搵對手

cb用緊bailly同van dijk
受夠隻van dijk想換數值係好勁 但成日追追下停散步
bailly 就好穩 係咪得大衛雷斯簡？

你都未贏

MM不嬲星期二出 放心

咁慢

咁今日點都會有mm sbc既

Source?

用落真係同你個名一樣⋯
睇嚟真係要放棄佢喇

條友走場都係為左唔比你贏

係咁架
屌你條友走場判我輸係咩理道

Ibra 好勁，我打4231 做CAM 射傳都勁

邊有判你輸 咪計無打過囉

只要你本身唔係贏緊
人地走場就當無玩過
ea邊有咁好死

姐係打和嗰陣走場就唔計輸?

我俾人用佢屈左好多次角球

走場果條友計輸 佢對手計無打過啊

當無打過

明明打sb贏緊斷咗線佢當我輸3比0

用緊433(2) ok好用，因為佢好慢所以一定要有個防中係佢彼面幫手，你用得卻奧斯就一定係打組織嫁啦，如果想打防反或者打快就一定唔岩用

明白了

乜UT咁on9架 我記得賽季唔係咁

咁係ea計你斷佢線 所以當你輸
我都試過兩次咁

巴打另一隻CM係咩？點分工法？

想問下龍門想upgrade應該換高圖斯定lloris定儲多d換ddg? 佢地差遠唔遠？宜家用緊if 牛油安

Cb係bailly+雲迪克

雷斯都係MM work rate 應該都會散步

Bailly條撚屌會無啦啦沖上去

Ibra真係值得吹奏下 用緊41212(2) 放佢係ST一定唔掂 但擺佢係CAM 用engine chem style佢好似另一個人咁 除非夾鳩佢 如果唔係冇可能攞到佢波 遠射啪啪聲 仲要反擊唔太慢 做到後com果下 所以值得一試

你自己都h h 仲屌人mh

買LB Petit 利雲定舉手仔先好

想問一個白痴問題
點解球員A今週有好表現張卡價值會升？
張卡會變特別卡？

新手

lloris定卡吐好
宜加仲係用緊舒米高

好似好少聽各巴打聽熱刺隻 CB 艾達韋列特.
有無食評?

垃圾上網咪撚學人玩online害世啦班撚屌
成場係度laglaglag
lag撚死對家入波仲要係度睇足replay

魔笛，魔笛有少少速度可以殺入禁區同前鋒配合。
打法好簡單，兩翼keep住係三閂線，靠中場傳送同兩閂配合拉到其中一邊空曬就一下轉邊比翼就一個半單刀，如果敵人兩隻閂都無入中間幫手，就用魔笛同中鋒配合係中間撞，起到腳就起唔得都可是回後比卻奧斯遠射，卻奧斯遠射一流。
咁打好易比人打反擊，所以兩閂都要有速度回防，我就用緊艾巴同施美度，夠曬速度回防。

唔會變 但我都唔知點解會升值
利申 新手

同問

對方會輸3比0
你會當無踼

Luiz好用過Van Dijk
Van Dijk動作好似機械人(同Bailly比)
唔計黑卡 UT英超中堅用落第一係Bailly 跟住我覺得到Luiz

舉手啦，你依加隻龍成日派膠

感謝你！今晚返去打幾場SB試下先

每星期 會出有一班球員會成為TOTW

當果個球員做左呢一個星期既 TOTW之後唔會抽到佢張NIF 卡(即係張普通金卡)

咁因為今星期佢個NIF 卡唔會抽到 咁市場既貨源就會同上星期一樣 咁假設果個球員既NIF 不嬲都多人用 咁係貨源小左既情況下 張NIF 咪可能會貴左囉
(好似係咁)

而有一張卡叫OTW

OTW 本身 會跟NIF 數值 如果佢出IF 咁張OTW既數值就會變成IF既能力 如果出 SIF 咁張OTW 就會變 SIF 數值.......etc

利申 新手

記得唔好打太快太急，如果唔係中場一定跟唔上，同埋反擊比人打到想死

轉咗352 SB打Legendary場場入佢4球以上 好爽

之前4後防打world class都唔係win硬

用佢不如用維頓漢 係防守低兩點其他都高過佢

你去UT online 到

會見到 fut champion 你禁入去 你會見到有個schedule 係講 fut champion 開既時間

而個fut champion 係有限玩既次數 你要連續贏4場 係連續 連贏到4場 就可以入到 WL

係 尋日先on99比人近柱頭搥笠死
舉手仔20萬應該企得幾硬

唔驚貴
最驚跌

收10-15萬coins
tg:

Vertonghen好過alderweireld少少

前者H/H進取好多, 後者就M/M適合做包波型; 另外用波兩者差唔多

今朝700掃左10隻祖記個意大利中堅
1400賣左成日都賣唔出 岩岩relist一野比人掃晒
係咪有新sbc出

想問下依家最平做icon任 大約要幾錢左右?

本身想入MK仔換SALAH，無啦啦升左咁多既..

有冇阿歷西斯山齊士食評 十六萬抵唔抵玩

Alaba + leno leno一萬蚊已經超勁

用緊施治都唔差 好平

建議朝早時段入舉手帝
20萬有找

好廢WO

你要做就快 買HW 卡平呀

舉手+保定

想做costa果個40萬夠唔夠?

做左最後個幾個先 前面個d 可以慢慢做

收到 有冇邊個攻略係比較好介紹下?

保定同hummels都係88 點解貴成倍幾

試下賣晒啲唔用既金卡睇下有幾多

做左個86 好似11至12萬
唔知夠唔夠平 睇幾星期前既post 人地個陣要18萬起

慢

去futhead 睇 86 個任 我建議你去買哂個幾德仔 拉高個分

最個幾個德仔都平

睇EA個網, 話HW卡個boost到11月1, 但又有巴打話過埋今晚就完....咁即係邊日?

真實就會揀hummels 打機就會揀保定

睇下有冇sbc聯賽銀卡
都成4000蚊張

華湯根

係唔係 11月1日 02:00 完

84果堆最好係Horn
85既話我覺得ter stegen勁少少

Luiz 好唔好用

因為88廢過82既ginter

做晒84 85 86 +買 葡萄牙totw x2 total 使左差唔多300k

巴打係睇邊個攻略做 ?

問：Ultimate Scream物品在甚麼時候會獲得暫時性的加成？

答：第一個加成時期將在萬聖節，從香港時間10月30日凌晨1時開始直至11月2日凌晨2時結束。接下來的加成時期將在接近開始的日期揭曉。

放心，仲有時間

冇睇攻略 用自己倉有既球員再加concept player自己砌
砌好先再買

Luiz M/M都好用？
會唔會唔回防

明白 costa係咪抵做過overmar?

if利雲有無巴打用過？值唔值成五十幾皮？

Leno廢過閪
達史達根最衰一定要兩個cb都係德國人
麻煩少少

射波好勁 但我用緊 覺得if auba會更好

早兩日放左幾張葡超
淨係留返啲銀銅等sbc清埋佢

但德甲封頂後防都係德國人吧

打sb 我用leno救波仲多過舉手佬

快翼好多 但好攻中難求
我自己想買kdb先
但諗深一層用400k黎換隻1m既攻中重抵 睇你自己需要咩球員啦

德甲差隻快右閘
可以點hybrid

本身有隻86古烈治打中場 想再強化
咁諗400K係幾抵

有錢用保定應該買左舉手仔先

兩隻都天價 羊仲貴 成70萬

我打WL/SB用leno成日失埋d閪波
MATS同Fahrmann反而少d

請問誰是舉手仔?

玩左幾日西甲 c朗巴利係好撚好用 但結終都係英超順手

紐亞
兩隻都係差20k到
應該買左紐亞先

想問巴打,如果個球員頂盡得chem8又有紅色
係咪除左chem卡加成少左dd之後,唔會有額外影響？
例如個人會唔識配合之類的特別影響？

如果放CF位得唔得？因為我唔想打雙防中

Say my name

If mooy大家用咩Chem 係咪加shooting最好

諗唔掂意甲用donnarumma定handanoviv

黑梅斯達菲係咪真係值9萬

轉左耶莫蘭高打st 終於覺得佢有d用

前者平咁多
唔存在比較wor

有無人用過高圖斯同ddg?
兩者差幾多？

係囉我睇futhead其實8chem同10chem知個加成差好少
係唔知唔夠10chem有冇特別影響,
但為左全10chem又要買貴人又要唔好用

兩星week foot 不了

想問各位課金巴打，係咪抽100點pack最好？

等ea出promo pack 抽1000pts全閃金球員

占士前日四萬都有人 今日升返6萬

短期內唔會出？想課少少試下先

我都想知幾時
等唔到就抽而家果個250pts

ddg分分鐘仲勁過icon龍

可以話你知係，用過IF DDg , 91 yashin ，ddg 好好多

個人覺得IF ddg 仲勁過neuer

高圖斯穩陣d
DDG驚喜多d 多神救
黑DDG好過DDG小小

如果高圖斯係8.6/10分
DDG就有9.3/10分

咁點我都覺得neuer最好，起碼有 1 on 1

轉st 食咩卡 同埋推佢上LF 擺ST 位?

買coin>課金 3 4倍效益

你d 0.幾分係點計出黎

紐亞有冇9.475分？

有無巴打放pc coins

我+ shot + def

打多幾場應該會放了!

希望評分果位巴打幫全部龍門都評晒分
方便咁多位巴打揀龍門

精密計算

Rf 擺st

我認同 因為ddg 平均每場救左4.94857242球

其實我用緊高圖斯都覺得已經好多神救
性價比嚟講真係好好
我寧願留返d錢執下中前場

咁平？pc一直十二萬起

問：邊隻球員好用？
答：
上futbin>pgp
用filter篩選位置/聯賽
再sort order by games
大概心中有數

sort左cam/cm/cdm
排名第一既bakayoko多排第二既hehe一倍都黎

我都係

其實禁區入面中間位置ban近柱
係咪大部份龍門都救唔到？
舉手同ddg除外
講緊禁區外傳入去即射/控一下射嗰啲情況

sbc張西哥係幾多rating

Reddit有人講
Op+金毛=好鬼多人用

卡吐ddg 爭10幾萬
我都係買卡吐算

收100k coin ps4 pm me

今日開始係咪冬令所以凌晨2點先有新sbc出？

屌佢老母垃圾sb
連續4場打legendary
贏緊2球
到80+分鐘輸翻
上星期打場場5-0 4-0
今個星期做乜？

想表達唔係窄角度
十二碼點左邊同右邊嘅地方

孟加拉幫到你

正 唔怪得ddg貴高圖成倍有多啦

今個星期抽啲隊都勁好多

最多人有既英超龍竟然係ederson同舒米高

點解放既 我轉左打繼場好好用

上星期同你嘅情況一樣
領先兩球 最後點都倒輸

打world class算，穩陣入5球

咁dollar定perin

我懷疑係同上周成績有關 之前打到傑2-3 每日都4隊82以上 上星期淨係打左一場 連續2日第1隊都係真銅人隊

學術討論
你中左隻bale一定要用佢
而你手上完全冇西甲人
只可以砌hybird
你會點樣砌隊team而又夠100chem
ps. 4-3-2-1

入五球=legend入一球

兩個都唔好用
真係要揀就donarumma + glove

world class穩入5球 直接打legend啦

點解無見人問kompany
有冇人用過 掂唔掂

又要驚輸又想高排名

想問點樣睇到咩球員加咩 chem style 最好 （Futbin 搵唔到）

手上無西甲人即係有咩人

因為有HW卡，廿鬆d萬做左雷哥86, 85....
冇晒錢，而家要慢慢砌其他

Perisic - IF Icardi - Bale
IF Brozovic - Modric - Kroos
Sandro - Luiz - Rudier - Weiser
De Gea

正喎巴打
咁睇法好多笑點
賓周馬ST第二多人用

賣晒club所有野整隻modric/griezmann
然後其他用垃圾

係...十皮對零課黎講都唔少野

其實冇其他答案啦 威爾斯有咩人一search就知 最後咪又係用返西甲黎整

app係咪無pgp?

你當其他聯賽有齊

加埋洗唔洗一百個

一個西甲/icon都唔用既話得英超hybrid ramsey vokes 祖派路

問下大家意見
打一隊邊度會好D?
或者加多少少（真係少少）有咩位可以轉？

加多個條件最多買兩隻西甲

我簡下面果隊
換左個rb 同lb就得

練下技術好過
14萬買到好多好野

有咩選擇
lb rousxxxxion rb who?

巴打筆直幾多？

右中場kroos 根度簡 LF sane ST Jesus

冇限budget
只係唔可以買icon同只限兩隻西甲
其他聯賽齊

其他？

RB我會揀取消佬
平靚正
LB是但一個英超都得啦

baka matuidi+中堅左右調轉
lb用意甲LKK
rb用英超大把有得揀 10k以下可以用Bellerín

加多隻皇馬中場 isco/卡斯美路/轉jesus做賓周馬
Rb Valencia rcb baily 其他事但

堅難
祖記costa-dybala-bale
vidal-casemiro-modric
alaba-boateng-hummels-sif kimmich
neuer

謝！
借問聲邊個係取消佬
cancelo?

btw岩岩發覺唔得
咁樣manolas會唔夠chem
龍一定要用綠線
即係得返roma龍揀
唔想用廢龍

終於有更新

hw 球員遲d會絕版 照計應該會升？

藥膚係咪真係咁好用？
41212 cdm 用緊gueye 走動好就手
佢得mm會唔會唔點郁？

試左matic一場即刻放棄
Fernandino can henderson 爆炸 呢4隻都想試
有冇巴打試過晒？

rating唔升有乜用

各位有無50k左右龍門推介 任何聯賽都得

manolas換barzagli得唔得？
龍用當拿龍馬

Sanchez 平價之選 真心勁 個人覺得 又平

唔知你宜家改成點
巴打你更新完再貼一次上黎

Bakayoko用左40場，岩岩賣左換yaya
藥高守係勁但我鐘意有遠射同做到轉守為攻既球員
呢星期可能出if費癲，到時再換

用過爆炸
好用 中場頭鎚9成搶到
係傳波廢
baka睇人用基本上搶波贏曬

D花名會唔會無聊左d

不了
46 stamina...

頭先打左場資格賽

d人隻腳好似有舊石頭跑都跑唔郁 睇住人地成隊一個都唔識都可以屈我速

我渣住過百萬既英超陣捱打

黑卡爆炸狗係咪算抵

deulofeu都叫屌老虎啦

多謝巴打
我周時猜空比cdm起腳
都嫌baka冇射波至唔想試
Fernandino好似幾o岩駛
但Gueye 有佢做防守密好多
好難選擇

handicap係咁上下啦

你睇個價企左幾星期都咁硬就知

岩岩撞到隊波 全部sbc解哂

哈利簡尼 沙拿 文尼 雷哥 迪比路亞 奧馬華斯

後備仲有墨 俄 荷 聯賽三隻

已經放左一個銅人壓落4星半 都hand到咁

不跌反升

正一垃圾game
一係就比d 4星handicap 我隊變弱智一係就比d壓星屈機
要做你就搶親波都彈返比對方 電腦亂標同成隊中鉛咁 控隻人仔動作都變怪左 簡單傳球都可以傳到離哂罩
有時見對方中招都鄧佢慘
真係當砌玩具咁玩下算 差60萬買偶像細哨

食完卡都好慢
用緊藥膏加gueye

個個都話藥膏好用 但我真係覺得佢好慢
我用開費癲+shadow 頭搥係輸左半
但搶到波之後可以揀點做 加上幫到手進攻
我都希望佢今個禮拜出IF

Ps4 更新成G野
更新完屌左出黎
卡經驗未改
球衣號碼亂跳未改
EA賺咁撚多錢都咁撚廢

今次係主要搞gameplay
傳波弱左好多，無得鳩交

唔撚係呀 跑狗已經當道 仲要改弱控球？

經驗BUG都唔撚整真係好撚系懶

son 同 martial 差六倍價錢。。掙扎緊，有無大神意見

有無人用美職個if martinez
想用但諗唔到點砌

martial

收錢抽卡緊要嘛

屌佢老母 又停ser?

尼馬更新左髮形 仲有冇其他轉左？

邊度有講更新左d乜

頂, 經驗BUGS仲未改

咩經驗bug?

防中bakayoko 定ZONZI 好???

hkd 200收15萬coins

好似係史達寧 同 c 華

收50萬coins ，留telegram
我會覆你

更新左d 乜

我同你一模一樣
我就打算換黑爆炸打cm/cdm

有冇巴 Pc打兩場友誼 解任

光頭施華？

無野了以為ps4

紫色Sigurdsson 同黑卡只差一萬
巴打換左先無壞

add？

今集點睇都係控球當道

Baka啦

有冇巴 Pc打兩場友誼波解任

呢集有冇巴打連過亞洲ser

我有時順手入pro睇未試過連到

D icon 人根本痴線
好似有磁力咁
個波係佢附近就會被佢吸走
L2都頂唔到半秒
一定要係佢衝埋黎之前傳走粒波

未出第一次patch更新時就話跑online姐 更新完第一次已經nerf左好多好難屈速啦(如果你識封跑狗)

使用預設鏡頭呈現整個入球過程，而不是只提交重播影片

有冇人知點upload 入世界波去EA

用過ddg, if ddg, 古圖斯，90輸米高, 89雲達沙，89爺辛

89爺辛 -》Ddg/if ddg-> 古圖斯。
其他咩輸米高，雲達沙果d 真係用到火都黎埋，失埋d 波我覺得買隻83門都好過佢，永無神救，場場做生神仙

DDG 同if DDG 我覺得分別唔大，反而DDG 好似仲好過if

Ok psn?

收300k coins PS4
Tg:fung99

究竟呢到課左幾錢 仲要壓星

岩岩玩左一鋪資格賽 感覺操控好怪

之後入pro club 睇 region 全部不建議

0蚊 concept陣

copy squad 黎， 真實玩家陣
岩岩先同佢打完

呂布冇錢買Hunter卡, 用Sniper定係Hawk好?

屌你on9 ea
比美斯响禁區頂頭槌筮死係咩玩法

頭先考慮緊買bakayoko定yaya好，點知上futbin compare而家既mesa, 發覺mesa數值上完全唔輸比佢地，而且workrate有HH,而家諗比唔比張power hourse佢食

IF 華西一路都冇人放

有無人放600k coins

D10直升D5都係用mesa
抽返黎，用落ok 就一直用落去
上到D5未得閒打
仲未諗到理由要換佢

又有更新

pc有咩獎勵?

push

今日先一炮過洗左十幾萬換人，轉gameplay咪分分鐘買錯人

Push

sane是咪出硬totm咁制?
見個價由2萬頭升到3萬多D

依家有價好放 定再hold等佢再升先放好???

儲錢，4500蚊其實唔難

連唔到UT？

出sbc前放

mesa唔會太矮咩？

號碼好似fix左

好似要自己整條片出黎upload去佢個網

係？佢無寫既？

迪路菲奧 點解FUTHEAD話依家88但係完左BOOST之後都係88?
係咪睇錯

左閘用shaw定大米好？大米防守好似好d，但驚唔夠快

依家長用緊金卡morata,
有100k budget, 打4231
換邊隻好？

呢個星期既IF幾時出？

今晚2點

準備好啲銀銅人凖備收錢

希望有promo pack

更新完又變左第二隻game咁

頭先萬尾入
點都留一隻 怕解任要用

我玩左兩三場都冇亂到

聽晚1點呀 馮星期三晚11點出圖 1點有得抽

係? 仲未有時間玩 想知會唔會似番第一個patch未出時咁爽快?
我覺得第一個patch出左後玩落似番fifa17咁有delay feel

依家防中用緊Milinkovic-Savic
左閘用緊Lukaku

如果我淨係可以換1個
應該防中換馬度迪先，定係左閘換IF Ghoulam先？

無得猜波啦
好易甩

Lukaku成日一去不返

有冇人知個每日目標係西甲定葡超
同埋$2000買人係咩獎勵

屌系，啲後衛update左好似唔撚識走位咁，未qualify WL呀屌

聽大家咁講睇嚟更新完又變返跑online

揸住sane果d聽晚前好放 因為肯定唔會出if 曼城if只會出費奴 1係唔出 而家升左少少好放啦

更新完 完全玩唔番猜波 火都黎

巴打們覺得意假SUSO大唔大機會聽日有份in-form?

Ac輸2比0佢點出if

有網predict佢

就出marquee matchup啦

冬令改左2點呀

頂！又要遲一個鐘先訓

面對面交失

屌你個臭閪ea
我兩個陣有乜柒閪野唔同呀
All in晒啲錢做雷哥86
而家submit唔到

一時跳85 一時跳86
但一秒就跳翻85

傳波好明顯差左 係咪痴撚線ea 岩岩先比隊icon逼到波都傳唔好

開機做

有冇黑卡奧達文迪食評

講左patch傳波啦
而家好似話要睇到曬個人先傳得準

咁我換左閘先 ？

no vision 既傳波完全係唔準
猜波狗末日

改都岩 之前係咁亂比直線都比到

冇set stay behind?

我打緊41212（2）
用落其實冇乜問題，只不過想upgrade吓
不過淨係夠錢換1個
諗緊挨左閘定係防中先好

咁緊係防中

今晚完halloween？
翻夜收得皮

意假上星期打左2輪

仲難玩左

好 聽朝買馬度迪先
唔該巴打

BTW Milinkovic-Savi唔好用咩?
我都用緊好好身位又夠高

我見好多巴打玩41212（2） 而家改成咁仲點猜

嗱EA黑哨開就大家都知嘅，但頭先場SB真係想同大家分享下
咁打開傳奇級嘅巴打好多都知同佢鬥攻好過守佢，所以我慣咗一開波就較一格進攻，點知一開波冇耐就輸球孤寒波唔解圍比佢門前執雞領先一球，但唔緊要臨完半場前已經反cup到2-1，心諗幾大都head住個半場先，望一望補時1分鐘咁就攻埋佢啦，點知互換咗幾輪攻守，球証仲死唔撚吹雞喎，老老實實我同電腦起碼互換攻守加埋有6,7次，真係真係完全冇誇大，我2隻前鋒補時入便都起咗3次腳，都仲唔撚吹雞，當時即刻諗到“until we score”幾個字，好彩後尾發覺唔對路死hold住個波又唔撚攻等球証補無可補焗住吹雞完上半場
跟住下半場已經比球証嚇到打守勢波，繼續保持控球猜波搵機會算，但都係猜極都猜唔入，咁大家都知傳奇電腦70分鐘打後啲攻勢同反擊係特別高效，結果8x分鐘都係要比佢追返2-2，90分鐘電腦有個角球，大家應該都知呢下好大機會出事，所以我乜撚都唔諗，淨係㩒撚到個三角實一實等龍門出嚟接咗佢算，隻龍係dollar，只要唔係斬到12碼點後基本上都冇乜問題，一接實我望見補時2分鐘，心諗上半場補1分鐘都幾乎打咗成個加時半場咁耐，今次2分鐘唔搏埋佢都應該等輸，跟住就掟比最底個球員諗住打個快嘅，一過半場，我屌佢老母！！！！！佢即刻吹完場雞喎！！！由我個龍接實掟出到半場，現實時間都分分鐘都唔夠3秒，喂你真係可以再黑得出面啲
去到加時大家都冇乜入肉埋門，好彩最後12碼
我撲死左邊撲到2球佢1球飛機最後贏3-2，嚇撚到我呀

新手求意見
就夠錢可以mata/d so 換拉傑迪 或者 柏度換dembele
又或者有冇其他推介可以換既位/人

想問下 有無人 用過英超 個if 後防 Otamendi ?
評價如何？ 想買隻拍 bailly

幾好呀
不過想upgrade吓
依家淨係諗到eder轉IF電話
防中轉馬度迪
Lukaku轉IF Ghoulam
巴打點睇 依家淨係轉到1隻

轉陣啦唯有 好在再賣走d翼

41212（2）影響唔大呀, 只是傳波要轉一轉身先, 斜斜地傳, 不背住傳波就無事.

試過無限補時
Game補兩分鐘踢左勁撚耐

改完唔洗玩遠射 射波廢到

唔係掛 有話改射波咩

無改, 剩係改X & 三角傳波

唉唔記得左每四場一場弱勢波
99能力既一隊跑輸75跑既人
決賽冇了

壓到咁
加埋能力都輸
會唔會係自己問題

心水清

個後備。。。。

後備無問題呀, 佢壓星
好多fifa pro player都係咁, 只係放3隻換, 其他全銅

係

Neuer做咩會行去左邊

想買伊巴同古圖
應該買邊個先好
得100k係手

仲想執埋個中場 猜波唔扭波有咩人好用

防守改易左？ 易左偷到波打反擊

有無猜波巴打係到
想問下如果對d 完全唔標波
中場雙防中+4 後衛 +攻中 兩邊中場會回防既隊
可以點做
打開41212(2) 比人守到攻中+2前鋒拎一兩腳就夾死 無得郁

Skip左既巴打可以睇番

重點
1）龍門對空球
2）無vision傳波會傳失
3）傳波速度慢左

扭波易左好多

所以咪更加無藉口
再打過啦
有時打打下發揮唔好正常呀

EA個個翻譯係咪搞錯左小小野呀，佢肯定業餘同半職業級係難度改易左？
頭先打業餘用返同一隊波，antonio完全唔夠對面撞，慢過個中堅
人地前峰插哂花扭哂波轉身過我，係爭埋門唔係世界級咋
改難左咋

平民隊贏球王壓星壓到低rating過我
真係好爽

出左了

前面估中哂今次mm

今次mm咁正路既

應該賺唔到幾多

全部require 一隻半隻

岩岩打資格賽 第一次入決賽 對面全部傳奇人
加時 輸3:2 我都想試下玩WL呀 屌

我更新完無咁長篇既
我PS4

又死ser?

死ser?

入唔到

頂，唔比我做埋先死ser

Sbc好易做

係最尾個個難少少

Min rating: 65

好彩入左好多丹麥銀人

bid唔到

岩岩6000蚊放左十幾隻

Chi sin最尾果個點做

其實丹麥要求65

放3000蚊銅卡d人都搶住要咩事

推一推

成功賣出1隻

壓星都輸

丹麥國家隊

其實壓星有乜用 防handicap?
利申 球隊rating得81

D人貴到

今朝入左好多丹麥佬

試下搵金人砌三個位推高rate
其他位會平D

做完最貴果張係 Timo Werner

更新完EA又成功逼大家要抽最強既球員返黎
啱啱打sb, 伊巴被一個7x數值既完爆頂波同身位，我打咁耐足球game都未見過伊巴比個低數值球員食哂位頂哂d波，我忽然間覺得我應該係繼續草錢買icon而唔係買自己鐘意既球員返黎玩囉

D電腦越更新越難玩 過半場佢地d身位無敵既 ，廬卡古都唔夠梳爾撞

ea真係好撚閪 岩岩熟習左GAMEPLAY又更新又要再熟習過

龍門嘅體力會唔會影響表現？
諗緊可唔可以唔擺龍門喺後備回氣

好撚易玩喎
更新完legend唔洗防守

鬥攻唔夠做 ，佢拎波起腳就中，我拎波搞勁耐先入到佢，電腦係咁易猜幾腳就散曬

更新完係咪玩唔到彈彈波

岩岩搵隊意甲同fd隊英超打
我隊波紙皮咁撚樣

你用咩人？意甲點會紙皮

年年fifa都係咁 頭三個月gameplay都完全唔同

中堅用華拉尼 搭laporte
umtiti係隻game到比FIFA弱化

屌 放張insigne出去 個buy now禁少咗個0

電話app ?

早幾日係度話150蚊bid d marquee 銀仔
有廿隻丹麥league 銀仔
有幾隻10000蚊賣左

仲有acosta 升左少少

發達了

Lukaku唔洗換 最強左閘 前鋒比洛堤最勁 1upgrade就係dybala

做完4個sbc
最貴係舒拉達連.....

唔該曬先，感覺暫時條後防仲捱得住（可能我打d 人唔勁）
但柏度好似唔太好用咁，馬達就踢2場傷5場

World class廢左好多

bid齊幾個potential sbc 聯賽既銀人加埋都係3，4萬
真係bid 齊是但中一個都收返20萬起碼
用左5分鐘bid 150蚊丹麥銀色人 已經起碼收10萬

用包包個Williams
前鋒用Ben Yedder應該幾好用 5星逆足

有30隻poulsen喺手，放4800 - 9800賣晒，執咗差唔多20萬

岩岩先用700搶左10隻意甲個2隊既人
希望賺番10k

買黎試試先。唔該曬巴打

Squad battle bug撚左??

2隻
今期除左丹麥仔全部炒唔起

我中到張黑卡DOST, 叫做回到本

有無方法可以易d bid 86 甘美治
成堆84亂埋一齊睇到眼都花

compare price

希古恩搶點真係好勁，我玩41212成日用閘落底傳中
以前用Icardi 成日都企係對面中堅後面遮住既位
希古恩會好醒目凸個龜頭出黎
落張engine 俾佢做支點一流

求sane, martial, mane用後感？

英超lm位罝呢四隻入邊簡邊隻好巴打

真係試過補到輸 手制都差d 扔爛

琴晚歐聯會唔會影響到今晚出totw

放心唔會

不過張kurzawa炒起左

除左斜恩同電話 我諗唔到邊個有機IF

最唔好用一定係古天奴
mane martial 打cutin
sane打出波

Mane啦 work rate同數值都靚過馬仔

好似冇乜人用法比加斯

丹麥人炒得好癲

sane 快 但冇身位

同grade比較都係martial/mane
兩隻都好似

我中意martial 雙4星

今晚if

玩cut in ,有冇話用咩陣好d?

一係433 4231 343

沒法比 沒法比 無限美

二五仔

法比超級唔好用

中間hehe個位換mooy好唔好
定馬迪換？
除左馬迪用邊個防中好

4321呢？
LR,RF會唔會企入d, 唔會企咁邊？

巴打又放咗隊西甲？

會呀 但我自己麻麻4321

無計 原先用牛奶+藍屍 sb都仲頂到 一要上網係對咩隊都被中出

咁都知
係呀 賣鳩晒 平時都唔睇西甲 玩到成隊皇馬咁 諗兩諗襯普金仲有價入番埋英超玩
不過c朗都跌左十萬

法比防守衰撚到
巴打要打442
我建議兩隻h/h既中中會好好多

如果用法比我寧願用卡蘇拿

19.5萬入左舉手仔
又要儲過換左閘petit

唔換alba?
仲勁過petit

卡叔/hehe勁佢好多

難得今年ps4有icon 想平平地玩隻

收300-500k coins ps4
Tg fung99

之前都入過petit
堅好用 但要換不如換中堅
但入ddg 舉手仔實冇錯 場場都救我幾獲

C朗Bale真係好好J

琴晚用vertonghen第一場就頂入角球

呢隊2隊 所以藥膏stay at the back算

試過 技術向用得好差

巴打vertonghen 會唔會好慢想搵隻拍bailly

真係唔知咩向先會覺得法比好用

bailly好貴
vertonghen用落還可以
但諗住買多隻中堅拍vertonghen

真fans都會用既

無錯… 法比係我個陣度係著57號

點解唔會 係咪要再下week
通常好快架喎 艾沙拉維 攞梗 第2張 黑卡啦

係好撚勁 我用佢地玩左三十場到
每人都入左4x球

買toby
佢食shadow都幾好用

有冇手足用過根度簡

丹麥聯賽點解炒得起

Sbc

琴日嬲嬲地quick buy左兩隻一萬

黑卡fulbrug好唔好用？

今次MM又係好易做

hehe 我覺得好用過mooy

師兄識波

唔做...
差太多隻...
搵笨...

係Denmark 果個無卡就難搞
另外3個都好易

我兩隻輪換

好似都仲好平

等matic/hehe出if 即買

好多 之前儲落

差一隻 見要七八千 嬲嬲地唔撚做賣晒佢汁幾皮算數 多數賺過開包

matic 本身都幾好用
係稍為慢少少

quick sell左一張$9000

今晚英超if應該有 高拉仙歷同費男癲奴 諗住入晒兩隻
費男癲奴又係好好用

真呀...
今日sbc 我開左3包都係垃圾
本都應該蝕埋

kolasinac 必入....
希望唔好太貴

不過英超無好既左閘...
第一隻if 真係預會貴

加左shadow齋食位拎波 用hehe去逼 佢就好撚好用

應該八萬封頂 比盡83

我自己覺得會有martial

調轉左 差一隻人用左8000即買
咁多個包加埋都冇隻80以上既人

錢已留

咁都仲買得起
等佢跌少少先入

3個totw包 有馬仔就開

應該唔過十萬
同埋唔算難抽 成日都抽中佢普金 起碼4次抽中過

馬仔 最少30萬 同耶蘇差唔多

初時貴架啦不過照入
剩係防守h加大隻都夠用

Totw幾點出？

11點出圖 2點抽

啲丹麥仔幫我執咗200k

就完果陣先買 反正唔急用

If Otamendi 英超隻cb 有無人用過？
評價如何

果斷丹麥唔做
炒起哂入唔落手

賣好過自己個

有530k筆直...想買隻icon左閘位 J zanetti, petit 定貴少少carlos好
有無巴打有食評

如果suso真係出if咁意假又多隻cam用
本身仲儲緊錢買if伊卡迪...搞到唔知入邊隻先好

我自己都唔做攞哂去 汁左幾十K 一定好過開包

果兩隊姐
其他都仲好平

如果係cam
一定係suso啦
同類型得dybala

好多銀卡都唔係好炒得起

Zuber >> alaba

想玩全英超黑鬼陣 有冇CAM黑鬼 維拿老母好冇用

之前入左一堆丹麥銀
琴晚一出襯住d人上腦鬥氣
隻隻放8000-10000

我最多嗰隻放4k 加加埋埋得7萬

鬼咩，cm勁lb勁lf勁，但又唔可以放三隻上去

Rw有無邊隻可以吹奏下？
限英超or法國

可以考慮下單比利，5星week foot 拎cup大位射好正

我都想知alaba同petit點簡
左面仲用緊舒姆沙

收Ps4 200k
psn lung94628

無用過petit，但alaba某啲陣會成為進攻核心（41212，4321果種無翼既陣）

要速度就alaba,要身位就petit